毒撚升仙秒回

weee我係乞衣

Sad

sadgasm

我封利是呢 大佬

大仙你好

b?

大仙死咗喇 你揀㗎嘛偶像

做功課bye

呢度三皮 聽日陪禾出去食飯

你信唔信我做埋你

我幾時做咗你偶像？

Gay到

你悲屎咁勁

小妹女人黎

潛水了

唔好做

不嬲勁

點解好似我每次出現喺呢個post嘅時候
你都準備潛水

我聽日同你開個靚年

唔做會出事

讀讀

佢有上水已經好難得

會唔會搞出人命
唔會就唔好做過黎同我做

好sad

幾時交

有咩做

真係十次有八次我上嚟都係見到佢話潛水

我少上咗好多喇

啱啱R完pat pat
準備洗面刷牙瞓覺

會 要讀書了

冇印象

下星期 但做之前要溫書先

@掛 知咩事啦

就係咁難得見到你上嚟
你都會話要潛水

我都準備瞓聽日早起身

唔講啦呢啲 大家知咩料就夠

初七

我保持神秘 突然彈出又彈入

我唔知咩事

認錢唔認人 payme 都得

唔係討厭我啩

唔關你啦 係呢你近排點 仲讀緊書？
記得你成日整雞翼同飲酒

幾時俾我彈入你個心

No la

衰妹

Ok 我會對你保持好奇

衰鬼

召喚我二奶楚b

唔係呀佢出名忙

Payme利是就冇你份
不過Playyou都得嘅

唔通係偽毒

美金都得 英磅都唔區

好耐冇整雞翼啦

津巴布韋幣就有你份

唔係人民斃就得

人民斃太臭

小妹玩膠數十載第一次唔識收科
望大佬收下呢封利是 當係小妹嘅一點孝意

點解你封利是入邊係金幣朱古力嚟嘅？

乜9

食肥少少多啲quota食雞翼

新年第一句說話就有句粗口
我b真係錫曬me

b 我今年要溝個三奶翻黎
耶穌話嘅

金幣朱古力留返俾你
啲雞翼就全部都係我嘅
今年目標係肥過cat girl

媽祖叫我唔好溝女

差個一兩kg都可以set做新年目標
施主志向不大喎

我今日見到兩個外籍幾靚女
唔知係咪阿芙蘿黛蒂安排俾我介紹俾你呢

好快就達成
希望下半年可以有兩個cat girl咁肥

決定瞓教

早抖

唔達標嘅話下年加多個啊ken

睇埋我條片先

Ken呢啲碎料啦
輕鬆 謝謝大家

斬件都唔會好碎喎ching

Where !!?

等我拍埋先掉ig

Ken咁瘦 要肥過佢輕鬆啦
三個cat girl就真係有難度啦

食雞翼記住食埋皮
事半功倍

除非係煎炸
否則我係唔會食雞皮

大家早晨

大家晚安

食雞唔食雞皮就好似食壽司剩係lam豉油咁

我呢邊晏就

口感太差放唔入口

試吓用個鼻哥窿食

會喺耳仔出返嚟

咁午安

唔係由毛細孔度出翻黎咩

啊new哈say優

耳鼻喉通㗎嘛
所以係耳仔出返嚟

我又來了

新人lm

聽日就死
有啲驚

我嘅生命仲有五十四日就會完結

走先你一步bro

咁似我摯友舊年四月同我講嘅

過去同未來都唔存在
聽日永遠都係聽日

真

咪搵我同佢比

咁你都冇我咁自卑姐

冇架喇
得聽日呢個機會

自唔自卑都好
都對生存失去左希望

屎我係一篤屎 命比蟻便宜

當你去到聽日 聽日就變咗做後日

要唔要今晚同我去搵佢

聽朝搵

都係要死

一齊拎埋張白卡去劈友

我係正常人

一人半張 劈佢老母

有人？

點解我人又善良，心地又好，為人風趣幽默，會做運動，識煮野食，會做家頭細務，細心，有禮貌，體貼大方，温柔，文質彬彬咁都冇女朋友

真 唔好咁易比世人標纖化

你要求高

唔洗食藥嘅正常人

我都冇男朋友

我既愛好寶貴，冇理由啊豬啊狗都可以享有我既愛

俾個機會我送個豎琴俾你

留名新人

你愛的人同愛你的人點揀

有咩幫到手

？

好波

想笑下

做乜咁愁

唔係只係悶咗笑唔出

我都心地善良 望落唔醜 細心 有禮貌 對人上心 溫柔體貼 一樣無男朋友

希望你永遠都聽日死

你都想死？
唔好啦

過多唔夠12個鐘就死

諗住幾點

21點

唔識玩

教你

請

你
滾
滾
出
去

又話教我
你呃人

朝早10點半

Ok mark實
希望聽日你個鐘壞咗

唔知要坐幾耐先有勇氣跳落去

假設你最後真係走
最後呢10個鐘 有冇想見啲咩人 講啲咩嘢

同父母講聲對唔住

咁生存落嚟報答佢哋好無

好痛苦 生存唔到

加油 辛苦你了

老實講我真係因為老竇老母唔會早死

但我真係捱唔住

都唔知點解變成咁
你想傾就dm啦

因為咩

學業
佢

點解要為咗一個唔再愛你嘅人放棄愛你嘅人

冇人愛我

屋企人
呢度咁多位巴絲

有咩可以tg同我傾下
唔想再有人走
舊年已經失去咗位好重要嘅朋友

大家好

頂住啦

好無聊瞓唔着入嚟r水吹

呢度最近好少人

陪我吹水啊

Hi

一早起身就跑步追巴士
好撚攰

早晨
起身未

Mad妹係唔係度

Mad?

失敗左
佢去左我屋企門口

佢做咩

搞咩啊佢

嗨

姐姐

有咩吹

下次早啲出門口

是
3分鐘跑500米
仲要無熱身
攰撚死我

早晨

從前有三隻蝦 蝦蝦蝦

牙楚

阻止我去死

笑唔到，唔知自己做咩

點解咁講 迷緊？

下次唔好

佢點知的

知道

我講咗佢知

做得好

講笑

算係，無所事事咁，翻工，打機，瞓，食，有無咩重可以做

唔去揾野學下？不過做人都係得嗰幾樣

唔知有咩學

有啲唔係咁好意思

仲可以溝下女

啊

可惜我係絲

有冇咩興趣？

咁可以溝下仔

陣間誤會左

誤會大了

尷尬囉

驚左你

一場誤會

見到我個樣仲驚

樓豬翻去要唔要跪吓玻璃

玻璃太濕濕碎

我好毒，只有打機

有咩玩

有冇咁多誤會

玩開咩？

Cod

而家啲人真係搞笑
臉皮厚到

單排？

Sorry lor

真係有

M?

對唔住囉，洗唔洗周圍唱我？

你老味

惡到

sor

咁多人sor

以事論事

踩親你條尾？

我毒撚唔識打招呼，吊你老味做開場白

算係

我有個friend好快離開香港
佢約咗我下星期六去迪士尼+sleepover
但係我好忙 應唔應該拒絕佢

有冇打rank

有咩做咁忙

佢問我社工攞我屋企地址

做asm

我意思係佢點知你想死？
不過好彩 我哋都唔想你走嘅

可以應承我

太遲了
應承咗佢啦

你好

仲有人

此po 未死

他約我去迪士尼

佢老公禾都係度

女仔嚟
Btw呢本書係小學嘅年代

點解我啲朋友咁淫賤

淫賤的朋友

我識唔到既

因為你自己就係

我乖仔

通常話自己乖嗰啲都好曳

咁如果我話自己壞過凱婷呢

咁你就真係壞過凱婷

我講下咋
其實我好乖

又乖又純

珍...禾又乖又純
你嘅相反

山賊守雨(又乖又純)

我完全係乖學生

梨淫賤

呃人嘅

禾清過清泉

呃唔到禾

梨以小人之心度君子之腹

梨唔是君子 禾度唔到

禾是窈窕淑女大家閨秀

淫賤嘅窈窕淑女

禾是黃花閨女

淫賤的黃花閨女

邊有呃

冇黃花閨女是淫賤的

禾醉乖

但你一次要食五個男人

珍禾gchi守雨

石仔

你是第一個

禾同梨刀巧乖

同你一齊食五個男人

非也非也

就嚟係

約未

你啲表情管理好差

禾shy shy

俾你發現咗

又話luv me
You liar

禾笠腰㗎
唔是liar

聽日測驗但溫唔到書
覺得自己好垃圾
唔知點算

好想死

如果因為溫唔到書就判斷一個人係垃圾
世界就唔洗好似而家咁複雜

唔想爛晒gpa

豬p a事小
身體健康事大

好唔返架啦

要唔要出黎劈酒

。

牙古路

咁都認到

氣質出眾

agurose?

只是個句號

是

<{@.@}>

久仰大名

See you again bastard

瞓啦你

落街行吓

Wtf 3am

你知唔知最快落樓嘅方法係咩

>___<

瞬間轉移

請pin

hi

Long time no c

Ok

真係，呢排潛水

係咩

突登返黎開你年

好餓

食

上緊堂啊

一路食一路上

冇人煮野比我食

一路煮一路上

你煮我食

巧

快 我餓了

唉上堂先 一陣再講

食咩
你都唔搵我

食炸雞！

炸俾你！

要三層炸粉！！

會生暗瘡

我唔怕！！！

劈酒嘅心情都冇

又炒左個test

咁點算

乜唔係冇心情先會劈酒架咩

隨時defer

係咪final 黎

普通心情差就劈酒
依家再心情差啲

好想咸，晚晚失眠

Midterm

咁呢個心情係需要自己冷靜下

搞咩

我晚晚瞓到痴線
逃避現實

仲有機會既～

只想自摺同自殺

壓力很大

我都想瞓教逃避現實

摺下就好了

我估自己final 都炒

發生咩事

邊有可能！！！ 比心機啦

我就黎癲到攞白卡

好絕望，對將來沒信心

溫唔落書

有冇方法可以比你自己放鬆下架

對未來沒信心怎張開眼睛

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

冷靜！！！！

我對希望沒期望

冇
比人勸defer但我唔想

同我互含罷啦

冷靜唔到

花花世界太過美哪有我蹤影

咁你就要屌啦媽頂硬上

諗住grad到就算

grad到你就無敵了

忽冷忽暖忽爾再升溫一漲一退一引眾星沉與海繾綣而最終擱淺咫尺之處只有這黑夜千里分隔任狂濤在瀉多麼可怕仍能安躺哪管水花四濺讓我水作棺殮化身甜點能化做養份也應該無須要為此感概沉沒在大海怎配有權被愛命運若一早記載緣份不再擁有沒有不必追究回報是見著那些笑口鯨落入大海只有冷仍綻放寂靜在暗淵漸降海魚即管吃喝遺愛後葬於海溝這軀殻天際展翅飛如何想像海裡撥鰭泳難同順暢儘管相似為何總是未見一飛上天就算翻背幾次也都如此鯨拍翼卻沒到天空餘生也往深海送沉沒在大海怎配有權被愛命運若一早記載緣份不再擁有沒有不必追究回報是見著那些笑口鯨落入大海只有冷仍綻放寂靜在暗淵漸降海魚即管吃喝遺愛後葬於海溝這軀殻魂魄附泡沫上水面乘蒸氣盡化煙掉落在深海也有其用處別剩自尊心暗裡無奈打轉不怕受挫專心給予如掛念你便勇敢的說落下淚捨身替你成大志若是為你我可以自願犧牲走進歷史閉目沉下去

劈埋自己

啱啱係第二個po見到你

我都想
自殺係唯一出路

唔好

我會等多幾年

痛苦得濟等唔到

過多排先啦
話唔定你會搵到生存嘅動力
得閒嘅話可以睇吓迪士尼新嗰套戲 soul

幾耐冇喊

等左好耐喇
由唔敢死到依家唔怕死都經歷左好耐

我易喊左

等咗咁耐 唔爭在等多陣啦

冇晒希望啦
又要讀書

cry on command

推

喺屋企

真係秒回

你我心有靈犀一點通

差一秒就分鐘回

測試

同男人心有靈犀

秒

分鐘

歧視？

邊敢

1234

5678

好耐冇見

唔怪得你咁樣問我野

從來都無見過
邊度嚟好耐冇見
你認錯人啦

閣下在up甚麼春

原來我一直係連登見既都唔是你

是
我請打手幫我9up的

請埋我ok ?

打一句有$0.5
做嗎？

0.3都做

你話：48最靚仔 我俾0.5你

48最靚仔
48最靚仔
48最靚仔
48最靚仔
48最靚仔
48最靚仔

親 $3(委內瑞拉元) 已轉到你戶口

今晚唱k我既！！！

$3委內瑞拉=0.0000134712 hkd

不如後日扮返學然後自殺

唔會再on99比佢阻止

如果真係嘅話 希望你睇多次我琴晚打嗰篇野
我估到時你好多朋友都會有我嘅諗法
你睇咗先走 至少你啲朋友會知你收到佢哋想講嘅嘢

冇人救到我架喇
可能會傷心
但唔會傷心好耐
佢地都會過返正常生活
我就冇乜朋友嘅
唔怕

！！！！！！正

諗你都唔好咁諗

咩情況下自殺都係最差決定～

我到目前為止人生最後悔嘅事就係無好好同佢道別
希望你唔好令你嘅朋友有呢個諗法
我因為佢傷心咗成年 呢排佢慢慢喺我人生fade out
但一諗返佢就會好傷心 好想喊
呢個傷成世㗎
死亡只係可以終結生命 但係唔能夠終結關係
一日係朋友 無論你生定死 你永遠都係我嘅朋友

自從有抑鬱開始我人生已完

其實人最終都會死
就當我病逝啦
不過唔洗比我煩對佢地咪仲好

我都想有人煩我
可惜無機會了

佢照顧我好辛苦

你唔知屋企人走咗會對自己有幾痛
呢個世界朋友 戀人都會背叛自己
得老豆老母唔會
我以前覺得走唔走都係個人選擇
唔洗考慮屋企人
真係care你嘅屋企人見你走係可以痛撚到仆街
尤其係老豆老母

唔會架
你仲有我地

拍拖唔互相照顧拍嚟做乜

True

依家要去醫院

朋友黎咋

咁你知唔知我有幾痛

冷靜

如果你好堅持 無人會阻到你
但係希望你知個個都唔想你走的

無事嘛

其實點解唔想我走

點講好呢...
可能因為你仲後生 就咁死好可惜

我嘅睇法係
輪回又容易炒車
死後世界冇人知好唔好
死個下又痛
間唔中上下水大家知近排點
好過唔知 唔見左人
吹下水呢個option都冇
始終人死不能復生
之前仲有得揀
之後連揀權利都冇

有時候換下角度
當預左咩都冇嘅時候
盡地一煲可能有好轉

佢唔理我

所以都係死左對佢比較好

做喵

我理你

成日不讀不回
係我要死個陣先出黎阻止我
話咩愛我 但我真係感受唔到

諗咩都好 唔好諗要死

有咩可唔可惜
大把人可以代替我

依個世界唔需要我

其實你需要自己搵方法解決
好難有24小時陪你

過左24小時都唔覆機

咁next la

放棄了

好好冷靜下 唔好亂諗野

諗死都諗左好耐喇

點會唔知

Let me go

終於明點解啲人為情自殺咁on9

星期四自殺。

其實唔係真係咁想死
但我冇得揀 冇晒希望

對唔住

點解

辜負左身邊人

我都係個自私嘅戅鳩
我明白你可以有幾痛 但諗吓其他人因為自己走而經歷同樣嘅痛就知自己有幾戅鳩

諗到清清楚楚先去做 呢樣嘢比我地想像中更加凝重

十六歲以為自己最慘
十七以為自己最鬱
十八發現自己只係一個戅鳩

唔好走啦

無人可以代替你㗎
每一個人都係獨一無二
點可以由其他人取替呢

連佢都唔要我

係社會上只不過係個無提供勞動力嘅垃圾

聽日

傻啦 你都冇做錯佢唔會唔要你啦

我每日做嘅野就係等佢覆機

而佢就一直不讀不回

係咪呢排忙啊？
問下佢讀書嘢？

算喇
反正我聽日都死

頂住啦 我相信佢唔係有心咁樣做

唔洗再煩佢係件好事黎

有冇諗過佢唔會想呢件事發生

佢對住我只不過係責任
冇咩想唔想
唔洗煩住佢對佢對我都係最好結局

但你想佢唔開心咩

我死左佢都唔會唔開心
得閒碌ig唔得閒覆我

我覺得唔係咁 如果你咁冇地位就唔會陪你咁耐啦

任何人對陌生人咪一樣會阻止佢死

但都有程度之分架嘛

由秒回到不讀不回

係咪學業忙咋
同埋佢係咪拍拖

係

何必要為一個人講嘅野而影響到你人生
佢遲早都會拍拖結婚 唔通你又要生要死

我知好多野你控制唔到 但做之前請內心強大啲 唔好淨係諗自己

就係因為咁我更加應該要去死
就當natural selection

不如你試下主動爭取佢呢一句

似忙緊喎

可能純粹開一開望幾個story姐 佢睇咗你story?

應該Post完 story 就忙
咁佢都要社交架嘛

我諗到一個方法

咩

不如等多陣

牙喬

禁室培慾 綁起條友一了百了

你好我好大家好

真 大家要安好

他人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿

有咩搞

樓豬鳩噏係永遠都唔會變嘅嘢

愛你

我認真緊
得唔到個心都要得到佢個人

又唔見你對我咁做

會比人斬 不了

希望佢會覆你

想要你個心 點睇

希望你可以做返以前的mad子

又扮

少癲

只可以講
要勸嘅 之前已經勸過
要講嘅 之前已經講過

我地都唔想你死
不過你決意要做 我地都阻唔到你
尊重

是日秒回

秒我

開返notification 先

小失望

帶我走

真 秒

你唔洗我帶啦

覆左都係死路一條

以前都係想死
但我有佢

如果你係佢咪好

我相信佢有同你講過類似嘅嘢

睇唔到希望
咩都做唔到 唔想defer

佢依家除左🥺🥺🥺冇其他
你信我

要

做咩咁得閒

可能佢都有啲攰要休息下 都要體諒下佢

我帶走你 會有人買起我

所以我死先係啱

尊重

佢唞完咪會理返你 咁點解唔等佢唞呢

因為時間好寶貴

好奇小寶寶

佢冇錢

佢唔會再理我

我弱智小學雞

買起我好平 100蚊有找

你資優大學生

想買

仲有我地

叫你女女打7你

唔可以教壞佢 佢唔打人

如果由佢把口講出嚟先係事實 呢啲你想像嚟

Test

笑死

呢度係咪心事台

真係爻五刀

Yes

我都想係 鹹魚就有我份

笑啦 女人

知驚未

請 比100蚊我 我買起自己

做咩 我係咪見過你

產房

等1000蚊到手即買

睇唔到

我連鹹魚都不是

京

電子支付
勁on9😂

出哂事

好掛住肥牛 上水未

符合國情

Who

又鬥 我唔想輸

雪花肥牛

你冇輸嘅資格

應該冇掛

😂😂😂支付寶 笑死我
留名睇安心支付

如何一秒激嬲女人

真 同樓豬比嘅資格都冇

ok

2021年唔知係咪好克我
淨係今年工作上就犯左兩個大錯
股票又輸咗錢
但主要都係工作上問題
覺得自己應該犯咁嘅錯

已激咗啦
建議教我氹

犯太歲？

Strong post
Lm

唔犯錯點會有機會變好

跪玻璃都幾有用

因為你贏曬

隻腳損哂

我屬鼠

@雀

反省下自己錯咩之後再跪keyboard

一語中的...
我個大老細一睇就話我狀態唔好
可能情緒唔好真係做多錯多

做野小心啲比人炒🦑點會

算

屌好撚驚我做咗年幾，一個新人好似表現仲好過我... 可能準備騰空過我個位俾佢啦

樓豬英明神武 小妹只係鼠輩

要去反思閣

難得我關心仲想點

係啊..... 所以唔好逼自己做好多嘢住 要比自己唞下先
要接受自己係一個人 要時間復原

珍啊

我份工唔俾我抖先最慘
仲要半工讀書做功課
Chur過大學嘅時候

讀緊咩？
辛苦哂喇 有啲咩唔洗怕喺度講 實有人覆

Pgde
就係因為唔想成世打份牛工諗住夜晚就炒股
成日多嘢諗之餘嘢又做唔完
唯一嘅娛樂休息就係陪下女朋友

巴打好叻
有女朋友差電都好好 至少有嘢令自己開心

好warm真係開心咗啲，好耐未俾陌生人安慰過
女朋友都係我努力嘅動力

明 見到女朋友幸福開心自己都好開心

題外話：有時真係唔會唔好吝嗇啲說話 有時簡簡單單一句已經帶到歡樂比人

半工讀 你都預左架啦？？

我會㗎啦

係呀唯有頂硬上

屌啦媽 頂硬上！

唔肯姐

唔代表搵唔到嘛
佢覆咗你未

Diu A0都同我鬥
我鍾意嘅人從來都無鍾意過我啊
呢樣野你一定唔夠我嚟

召喚Mad

隔離屋鑽牆條撚樣嚇親我隻貓
我屌您老母

Mad??

此po已完

此po已死？

人已別去 黃葉從異鄉飄過

未完

逝去感情如何留得住
半點痴情遺留殊不易
更多悽悽慘慘的遭遇

杏加橙

Yeah

3234

4234

準備出門口番工

阿媽生日
同佢食緊港女buffet

咁正！！

請問呢度有無管理員
禾條女唔見咗

過咗72小時未

你條女係到呀

咪住先
明明係你已讀禾

甩p了

正式宣布
禾有機會患上精神病

中國法院裁定: 「同性戀」可列作精神病

但係梨喜歡me
not gay

世界從此大亂

都冇人了

至少還有你

I’m gay with you❤️

遺禍人間

你唔係人？

only me and u

Bye

好撚凍
有冇人俾個hug禾

珍

Ok bye

Hug hug

唔要你
要石頭

10/10

0/10

圖文相符

鬆手師

我好掛住大家

我要user #246986

ok bye

Miss u too

我都係

香港

食得？

或者熄燈了會更發現你存在

咩係香港

要改名做香港市

收左皮

真 明明叫香港市

巿都不如

認同請分享🙏🏻

叫係咩？
香港鎮？

村

真係興奮 正苦帶頭攬炒

邊有人仲記721831嗰啲
身邊有人睇埋微博

有咩新消息

各位四月通關係咪可以翻祖國搵食

錯啦
係營

記乜鬼日子啊
咱們一起在袓国吃香吃辣

原來死真係好難
上吊嘅地方條管都斷埋
跳樓保安又黎到
食藥又第二日冇反應照樣起身

地區直選終於得返20席
一定唔會再有任何反對派了 袓囯萬歲

我不在

中國香港

牙讀好耐無約你，幾時再上酒店staycation

海底撈世界第一

咩事

因為你黑

試過三次自殺都唔成功
講出黎都好笑

我都A0
仲大過你
驚一世A0

鍾意過兩個男仔 一個女仔
第一個鍾意嘅男仔係flirt緊我無啦啦出咗pool
第二個鍾意嘅男仔同我講無女朋友
點知俾我發現咗原來佢有女朋友
然後個女仔鍾意男人的
我都成世a0 算

反對嘅都拉曬

一齊返大灣區發展？

唔好吠啦

我冇鐘意嘅人
但想拍拖
我好驚成世A0
想比人溝
我覺得自己一有人溝就會沉

What else could I be

死又死唔去
活著又唔開心
可以點

嘻

我都想試吓拍拖咩感覺
不過聽太多悲劇自己都無乜對愛情嘅憧憬
純粹想為拍拖而拍拖唔知你明唔明
我想試下拍拖 但唔會expect一路行落去

我想拍拖而且想係定終身
但又冇對象
我都想知係咩感覺啊

你望下身邊啲朋友有邊個係拍到結婚
其實可能有另一半嘅感覺係朋友+sex
我都唔知

我基督徒唔婚前性行為
我frd 話一齊個陣會過電

電死咗點撚算

可以準備好喪禮先過電

咪啦 我唔想

唔想死定唔想過電

Mac新出嗰盒粉餅好撚靚
好想買

緊係唔想死啦

我冇呢個擔心

男人手仔都未拖過就咁快死 唔好啦

死都冇心機了

一陣同男仔單獨出街
求祝福

祝福
出成點呀

ua 執左

我都好耐冇睇過UA

琴日睇完 估唔到係尾班車

都好
睇左咩戲

soul

我星期三去睇
好似好正咁

比同事發現左AC，叫左連仔del，唔知要del幾耐
要做P牌仔了

真失敗了

成個人生都失敗

沉底了

成個月都未打爆個post

全部都偽毒
唔上水

咁我哋一齊努力打爆佢

下個月就打得爆

召喚佢哋上水

新人lm 大家好

全部有女有仔

Hello 我都係初嚟報到

係囉真係人性何在

有異性無人性

好掛住佢哋

佢哋唔掛字梨

終於上水

4321

Hi 耐冇見

呢個時間見到你

辭左職 係公司做緊冗員

返緊新工？

已讀不讀 你是我女人

笑咗 咁突然啊

我9up

絲打勁風趣

未丫 反多四日先去新工

我女人牙讀仲風趣

佢打能死你都似

Hi 又係你

我真毒

輕輕

long time no see

Tui

躝啦

寶

做鴨 俾人摸大髀嗰啲

是的

推佢地喔

掛住你

好耐冇見啦

眼瞓

是的啊

知你累的

好好

好有怒氣 應該個毒撚得罪你

Mad子

我愛你。

don’t ask

多謝，聽你講
個心真係1516緊
唔知呢排做咩

唔關你事
知左都無用
佢有野你需要知會主動搵你
無野想你知你就唔洗喧寒問暖

呢個真
佢之前真係有搵過我一次，有野我知就會搵我
都係你睇得透，我入世未深

牙城

牙城系垃圾

牙路都係

已讀不讀 你今生今世都係我女人
我為你守生寡

唉，我真心覺得自己條件唔差，點解我搵唔到女朋友

點解最近成日諗起ex

點解

點解分手

真 牙讀是一拳超人

已讀不讀 你瞓左未

做乜

打左你先？

我寶

以前細個唔成熟，好多野都做得唔好，個人又多負能量，又控制慾強

想同你講聲good night

好笑咗

我是玩命師

勁大膽 唔想下年來拜你

我早睡早起

今年都得

樓豬加油

留返我喬條命

我楚

開始～開始有心跳
知道自己找到了<3

今晚1001 ok?

唔得

唔好諗過去嘅嘢啦
過咗去了 分開得梗有原因
一齊返有機會要全新面對一個解決唔到嘅困難

冇話要一齊返

咁點解要諗起佢
唔係想一齊返先諗起咩

有啲難度

收返你啲mk話
=(

考慮下

你不愛mk路嗎？

得閒得濟

冇你就冇可能了

有我都冇乜可能

唔ok

有你輕鬆啦 推埋下一個post都得

呢到推個10連都唔會有人

正皮我嗰個就係你？

有我

hi 錯

搵啲嘢做
充實自己

有啲咩做

負皮你個個係我

逢彤豬！我愛你。

。。。。。。
我已經夠充實

哇 係彤彤豬

係彤彤豬呀！

你叫彤彤豬叫咗幾耐

好耐啦。。彤彤豬係我嫁

好耐冇見
愛你

Not ok

又話1001

40

39

38

37

終極模式

35

幫推thx

Und

Erneat

Hthebri

可以

Dgeto

Phasspawn

Aleakandiam

Animalitrap

Pedhaveallbec

Omemype

Tandthedri

Ppingfro

Mtheceiling

Somethi

Nginth

Eway

Somethiginwy

Undernea

Ththebrid

Dgemomhad

Bringtom

Esomethingel

Setoeatandthenshewillsingme

Allthewaytlsleep

Whenimdoneiamhomselik

Somethininthway

Skep

Jek sh

Jehhdu

Iwufh

Headache